呢段片講左數碼02點解咁唔受歡迎既其中一個原因

同01對比, 01真係去左一個陌生世界大冒險
02就好自由可以係數碼世界彈出彈入咁, 同劇情由冒險變做誚人性既黑暗
當然另外一個大問題係D 人設同怪獸柒到嘔啦............

我認為02既敗筆主要係後段
究極魔獸既浪費
黑戰既龍套式死法

究極魔獸唔做最終BOSS 真係反撚哂高潮

Why要係中段寫死究極魔獸

好地地一隻天使獸 合體變到咁

人設真係ON 99

呢隻究極魔係唔係七魔王黎
勁唔勁得高第一集既final boss

七魔王設定係04之後先開始有

玩裝甲進化企後面又用返正常進化
D裝甲又唔係勁，真係on9

合體好柒

因為劉德華

得金甲龍獸打得

金甲龍獸都係得完全體實力
係得防禦呢方面可以拍得上究極體
不過消耗能量個方面都好勁

至少好過0勝嘅帝王龍甲獸

就咁02入面未必勁得過01隻final boss
但一定勁過02隻最終boss
究極魔隻手下贏到未變身前帝皇龍甲

02開頭可以
但中段開始悶
最尾仲爛尾

03都好多人屌其實
但個人認為03係咁多套入邊最黑暗同現實

煩膠樹莉

獅子獸～～

對比01既7個人野外大冒險，個人成長

02後半都討論咗啲好深既話題
又講家長對自己件化骨龍既過份期望，成個日本社會既教育方針，又要描寫埋小朋友無助又唔識自救既場面到最後行屍走肉咁。

當時我先得7-8歲，果時睇得卡通片我都係想睇啲digimon進化打其他反派姐，爽完咪算囉，個時諗唔明點解加插咗咁多現實野係動畫到。
但你大個咗再睇翻就改觀，因為實在太真實……咁

01係熱血，成長，唔捨得
02係會不自覺地同01比較，後半現實題材太深入，角色冇咁討好

主角群唔討好 班數碼暴龍柒 （對比一代）
敵人柒 （一代4天王太型）
本來黑戰鬥暴龍個題材好好 又型 vs戰鬥暴龍更加係高潮
可惜草草帶過 冇好好發揮

01，04同大門大都好睇。

02,03 d進化唔太令人期望

果隻skeleton 真心勁, 完全體贏究極體

其實佢轉型談討現實題材係OK,
但首要係你整返好人設先,
02新人個個柒過馬頭咕哩咁, 見到樣都唔撚想睇
加埋D 19合體系統又樣衰

03 同埋中期悶 黑得濟

04劇本最好 但人變獸 走得太前

04劇本好咩
去到最後得拓也同輝二係到打其他人得個睇字
不過我最鍾意04
04數碼獸最型

好似咁多套都係得03嘅配角有得進到究極體
不過04啲獸真仲型到出水

而加諗返 合體進化都幾on9
本身神聖天使同天女感覺仲勁過呢隻同人面戰鷹

Pokemon = Marvel
Digimon = DC

可能係因為佢地本人真係走去打唔同其他代一直都係到睇
所以個感覺唔同

DC偶爾會出到好作品

digimon...tri?

唔好再提 tri
02 既劇本寫得太急
同埋寫得太黑暗 又攞唔到小朋友既market

達高獸個黑海起初以為係伏筆
點知
淨係俾帝皇龍甲推左隻怪入去

01 角色 設定 故事 加上係第一代 一定無得輸(輸左就無02 同打後咁多代)
02 曬好多時間落被洗腦既一乘寺賢度 同埋似為左賣玩具 專登整多D進化體出黎 成套都好悶
03 打到後期 我以為睇緊勇者王...
04 唔抗拒人獸合體 但到主角獸 合曬體淨返 兩隻時(XX暴龍獸同XX加魯魯) 同個兩隻皇家騎士(?) 好似gundam seed destiny咁狂開兼用卡... 悶到呢

機甲龍獸出場果時我覺得幾型

=o=

好似冇死到
去左達高獸的海

達哥獸的海好大潛力，可惜得一集

因為太一被撬牆腳!

成集都好神秘

1. 格硬寫廢01主角，睇唔順隻帝王龍甲，夠薑同奧米加隻揪
2. 樓上提到究極魔獸，聽名都知勁野啦，就咁比三隻野打去達高獸個海？
3. 小光同阿猛根本就一pair，你大輔插入嚟做乜撚野
4. 古神獸真係好7，點解咁型嘅天使獸要同戰甲獸合體？自己進化做神聖天使唔好？

我寧願佢好似04咁最後一條友用幾件甲進化好過

03人設好劇本比較差

最on9就係D裝甲
唔識進化仲叫數碼暴龍

拖到核爆，打一乘寺打咗成30集
八成都係單元劇式咁，劇情重覆又對主線冇幫助：入數碼世界，打黑塔，垃圾細boss出黎舞兩下，出返去
我寧願好似01咁，一集進化一隻拖七集再入主線，都好過02咁無意義純拖
吹到隻帝皇龍甲獸太勁，明明係01續作，但就吹到佢可以將戰鬥暴龍同鋼鐵加魯魯禁係地下打，完全唔畀面前作
又吹到初代冇咗徽章就唔可以超進化，但01最尾明明就講到明，只要有徽章代表嗰種心，就算冇徽章都可以超進
最尾隻吸血魔出返黎，上網睇話佢係四隻超究極體之一，諗住有幾勁啦，結果係咁以打兩下就死咗，連佢有冇腦都唔知

03勁撚好睇喎

後面正 但中間其實飛得

出左墮天地獄同埋紅蓮就好睇

03我覺得係個結尾收得最差，但紅蓮同墮天地獄哩兩隻真係太好J
同埋後期冇左刷卡搞到前期好似好無謂咁

最終boss太廢，大門大一拳打贏三隻

收得好喎 係細個睇唔明姐 你可以睇返shinn條片

唔知點解我最鍾意係02

其實基米拉獸擺明唔係一般完全體水平，點解咁多人當佢係廢野黎睇...

只係認同4
帝王龍甲先係格硬寫廢，我完全睇唔到邊到01有寫廢
究極魔獸係自己都想番個海，佢傷都冇受過
仲有小光同猛被拆都唔關大輔事啦，最後結果又唔係同小光一齊
正宗為反而反

02 d暴龍好核突係我當年覺得唔好睇既感覺

人設奇怪，大輔一啲唔討好，明明繼承咗勇氣同友情。
腎仔一做隊友就好似無咩作用，不變自責同被阿武歧視

可能太耐無記憶，被選中嘅細路唔係應該以倍數增加咩？

呀屌有印象
個陣應該八九歲
已經好撚憎鳩呢個人
無你份就無你份架啦 嘈嘈嘈

大輛護目鏡，暴龍機同v仔獸都係用人二手

01>06>04>03>05>02

其實點解V仔係二手？

原主人係秋山遼

Game設定係咁？

V仔獸本身係野生，後面跟秋山遼
秋山遼個陣仲同小賢拍擋
就係打完最終boss,小賢被黑暗種子寄生，變左做暴龍改造者
而暴龍機同v仔獸日後去左大輔到

其實秋山遼個角色係點
02又有03又有
平衡時空嘅兩個人？

冇講明，game暗示係本身0102世界既人，係game ending穿越去03世界，但係03世界個秋山遼其實又好地地有老豆老母既，所以fans自己鐘意邊個解釋就算

02敗係2手輔

呢d兒童向諗到咁深入做乜

有冇巴打有02 03 04 大台配音既link 或source
好想睇返

就係因為佢果兩碌機關槍
所以唉咗我呀媽好耐要佢買比我

前期有刷卡， 正
唔係企係度做啦啦隊

可唔可以理解成依家嗰種穿越完有個家庭既異世界穿越

屌，有聲

對比返TV動畫
PS4隻網絡偵探既劇情應該可以完勝返02打後

如果肯整動畫，大把人睇